其實有冇人唔再睇好Apple股價

IPhone Xs/Max 定價定得咁高

本身用開IPhoneX既我打算換手機都唔換返蘋果

言之尚早 睇埋xr咩環境先

apple watch

傻啦，你想apple股價下跌除非台積電破產啦

S4入門級都要3000起跳
仲要成日撞款

Xr 只是輔助
當然出貨有驚喜係好

甘你要買多幾手apple

一間科技公司玩埋賣配件

講多少少
一開始買左IX 一個禮拜 已經發現部機有問題
即刻去蘋果同佢講反 問佢有冇得只係換mon
佢話零件唔夠 只係換部翻新機 當時迫於無奈之下換咗 事後勁後悔 比左成皮野整左部翻新機

係換翻新機過程 一共睇咗三部翻新機 職員講話除咗輕零件有機會重用 其他都係全新 幾乎好似新機 但係三部機有兩部個外殼都係花左 同埋其中有個玻璃整合得唔好 又再換

蘋果嘅工藝 質素 比我感覺係差左
之前既我係唔會睇價錢 衝入去買
但依加

有錢賺 何樂而不為

人地係consumer electronic

瑞士央行係咁印錢入AAPL，其實一早都冇咩值得睇好，完全係因為資金多到係咁升

呢個係啲大陸人講話會唔會買iPhone Xs/max 既討論

下個月280

跟巴菲特

睇返個post出既時間 就係apple股價到頂位既時候 不服者來便

新高啦

點解會甘